究竟點樣分清楚自己係鍾意人定依賴人

救救小毒絲

fact chicked?

which one